double major有冇用?

利申:袋鼠國JJ, 讀緊會計
仲有兩個學期先畢業, 呢排停課, 咁岩計左一下剩低既 credit point發現岩岩好夠埋我讀多個finance major
想問下大家如果將來想留係澳洲做會計既話, 讀多個金融major究竟有冇用? 有幾大用?
定還是輕鬆D選修D有興趣既課讀埋就算? 好迷茫 求指點!

accountancy + economics 屈機

Why Econ not finance

跪求各位巴絲幫手做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生